一句講哂要勝利定唔好擾民

唔係話鼓吹要沖 /擾民 但做d野要就住就住咁 勝利係只會令我地越黎越遠 有好多革命需要有d野冇左

擾民先會有noise

on9和理非
唔擾民就唔係抗爭啦
就係要俾大眾知個社會幾垃圾先會有人出聲

咩柒都唔撚搞
由鳩香港死

【溫故知新】陳雲：為什麼要佔領街道，為什麼要架設鐵馬和路障？示威者如何面對街坊的責難？以下是一些實用的問答辯駁。

自己睇啦 醒下啦

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

喱埋係屋企網上抗爭最唔擾民

宜家係政府擾民，我去反對佢擾民

各有各做，想無後顧之憂既，建制派呢班人點都要拆

反送中主要都係唔相信中國既執法機關同司法制度，
班香港警察再咁搞其實有相同憂慮。
如果辱警罪通過左，以今時今日呢個形勢可以等同任意執法，真係唔知班有錢佬點諗喇。

首要目標應該係搔擾政府唔係搔擾市民

香港人係咁，又要做雞又要做處女